今次比古巨基累死

今日返工 我老細有野唔識
走黎問我野....

問埋一堆好白痴既問題
心諗
這個白痴

之後好順口咁哼左出聲

這個白痴...
沒智商 得個痴 時常被騙極容易
.....

比佢聽到

Pk了
我仲未過試用期

2分

5.5/10

0 分

好撚好笑呀 屌你老母!!

唔好咁
呢家扮緊乖乖扮緊工

你真係唔覺得尷尬？

求你別說

真人真事分享

比佢沉底啦

唉

我呢家好驚

真心好on9 請你以後唔好再企圖講笑話

都係0分，太樣衰喇

老細問我 Word 點 undo

你話白唔白痴先

唉
沖口而出左
就放重陽假
心態太輕鬆

鄭中基：wooooo 不好笑 是否可笑 耶耶～夜～